紐約市長白思豪宣布參選總統

紐約市長白思豪(Bill de Blasio)宣布參加明年的總統大選。

現年58歲、民主黨籍的白思豪發表短片，宣布參加黨內初選。不過，民調顯示，76%的紐約市民認為他不應該參選。

隨着白思豪加入戰團，令民主黨內參加初選的人數增至23人。

好事

白人、男人、基督徒、異性戀既民主黨員點會贏到初選

好似從來冇紐約市長做到總統

23對1

民主黨班友真係好撚好笑